====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au lieu d ' ajouter encore aux routes existantes et de couvrir ici la campagne , j ' ai donc proposé des « îles bâties » sur des socles de parkings .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

